［網絡行動] 和理非 鍵盤戰士同我入晒嚟 做嘢喇喂

2019-8-11 , 集合3至5萬人,22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次 ,22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!
（時間無多，請廣傳）

7月21警黑勾結

自推10

自推9

自推8

自推7

自推6

自推5

自推4

自推3

幫推！

自推2

推

自推1

721 推

自推0

2019-8-11 , 集合3至5萬人

22:00 FB,發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次

22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次

大家用 whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 記得係仇恨言論

增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

補埋link

自推-1

推推推

個hkg報真係好撚惡心 極大陣黨味

你叻仔 有link 幫你推

自推-2

自推-3

自推-4

自推-5

自推-6

自推-7

再推下呢個

721

自推-8

自推-9

自推-10

report 曬 5分鐘後再黎

Up

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

仲有幾分鐘！

push

大家記得share出去啊

721！！！

打撚死啲5毛狗

推！

推呀

用咩理由檢舉最有效

出黎呀和理非！

倒數3分鐘

各自幫手做嘢

做野呀大家！

推啊

倒數1分鐘

倒數15秒

倒數5秒

Go!

做嘢!!!

reported

唔知係咪太多人，load勁耐